大家點睇本土YouTube 小薯茄armchannel同凍OT

小薯茄 非常歡樂 內容有新意得黎 剪接片既技巧節奏都幾好
armchannel 多女 有呀gi米媽 都好勤力出片 但員工關係複雜 貴圈有d亂
凍OT 女多但質素參差 統一講野個Tone都娃娃音 做d野冷門d 但剪接劇本個人覺得最好

總評
茄> 啱=T

小薯茄啲遊戲片好歡樂最高質
睇完個人感覺到放鬆同開心咗
arm channel好多片只係偶有佳作
不過勝在夠短睇咗唔怕晒時間
冬OT製作應該無另外兩個咁大規模

唔計啲片淨係睇女
小薯茄>冬OT>arm channel
arm channel輸在平均年紀較大

除咗牙冰其他女都係辣殺=，=

小薯茄又話會出 kiko 新婚題材嘅
好想睇

大軍

有牙冰就夠

armchannel老了

小薯茄感覺歡樂啲 同埋佢地係一大班同學 好似好和恰 睇嗰個都好舒服
但其他嗰啲好似個個都忙住做kol
特別冬OT冇一個好固定班底 每個節目都有唔同人 有時搵埋啲個朵臭哂嘅 直情睇都唔想睇
Arm channel就前期好高汁 去到近期啲微電影一式一樣 對佢地有種恨鐵不成鋼 希望佢地可以轉型一下
小薯茄都由一開始做vines類嘅片 變做依家咩都有嘅娛樂Channel 講製作我覺得冬OT最高質 但講歡樂度會揀小薯茄

我好鍾意睇程人富
記得玩讀口型 佢同彤彤好得意
笑到我要pause 標哂眼水

阿冰同童童

Arm channel 啲內容上網抄嘢就算啦

係咪得我一個覺得呀冰個樣好怪?

小薯茄最好睇 劇本又好 又好笑 牙冰又正

冬ot 真係唔明點解d 女要chok 聲講野 同埋又唔覺得佢地d 片特別高質 都係普普通通咁 但佢地d 成員就成日呻少followers

冬OT 嘅片睇到好尷尬，完全笑唔出，
睇都係為左睇明慧

人富絕對係台柱黎，講搞笑贏晒

負評係我俾，希望你反省下

無咗佢，我可能會唔睇

同感完全唔覺佢靚

打手會唔會太明顯啊其實，特登吹捧小薯茄。其實好普通，對象都係𡃁仔，成熟啲嘅人都唔係佢哋市場啦

小薯茄應該得小學生鍾意睇

好想同麗英瘋狂講日文

因為連登都係中學雞多 所以咪覺得小薯茄好啲囉

其實Kiko 幾正 可惜已經係人妻

小薯茄比小學初中睇
啱Channel比高中大專睇

都唔撚同市場

其實呢YT界不嬲subscribe 數& view數決定一切